其實啲人出車唔肯走係咩心態🤔

間唔中等車位都見啲人上曬車都唔肯走，究竟係咩心態🤔。我冇所謂呀，你又霸唔到個位成世

架車未熱

有啲都幾su唔係未熱engine

攰

明明就好介意，冇乜野所謂wo

入咗D波著唔到車

又抽

放低個袋飲啖水，覆埋電話，揀歌，叉電，較冷氣

因為想頂撚住你，不過你都唔介意，有咩所謂唧

真係冇所謂wo仲要特登開post探討

明明係谷到面都紅哂

全車坐係度睇住你都夠過癮啦

有時d撚樣真係好撚煩
同條女一袋二袋預備上車就會見到有司機停喺你面前等泊
大佬我車都未著
買完野又未放好
電話都仲頂撚住條褲未拎出黎
安全帶又未撚扣
八達通又未拎定

所以我通常都係對個司機耍手擰頭叫佢過主算撚數

擺低野
上車坐陣涼冷氣
落車鎖車再行過

如果見等位個司機樣樣會坐多陣添

錶位未夠鐘，坐到夠鐘先走

排街位有啲司機見你攞車會駛埋啲部車
但洗唔撚洗貼到實個位後面呀？

試過有條友仲要貼完過黎就咁踩住個break, 我冇諗住一上車即走架喎，你繼續踩實個break啦

我都想知。我好誠實，我好介意。走你就走啦，阻住地球轉

最憎等車L

慢慢等la傻9

你理得人做咩

佢上車一定係走一定要讓你？

你話佢泊街又唔入錶就話je